腰痛治療

有無過來人試過做衝擊波 / 筋膜重塑？

痛無用？痛成點？分享下！